{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘향기키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際はご注意ください。 基準人数以上で宿泊される場合、追加料金が発生しますので、出発前に当日現地にて決済してください。 最大人数を超えると入室される場合は払い戻しできませんので、予約当時に人数を確認してください。 この宿はペットの同伴入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。 予約の際、付帯施設が利用可能かどうかを確認してください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約情報は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約についてはペンション側では一切の責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが優先されます。 ペンションではスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiを提供しています。 キッチン付きの客室がご利用いただけますし、禁煙が適用されたプールビラとプール、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車場もご利用いただけます。 このペンションはファミリー渓谷に隣接しており、自転車もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上で宿泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数以上で宿泊される場合、追加料金が発生しますので、出発前に当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室される場合は払い戻しできませんので、予約当時に人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "この宿はペットの同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合があります。予約の際、付帯施設が利用可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約情報には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約情報は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約についてはペンション側では一切の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションのポリシーが優先されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiを提供しています。キッチン付きの客室がご利用いただけますし、禁煙が適用されたプールビラとプール、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "このペンションはファミリー渓谷に隣接しており、自転車もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 544
    }
}